琴晚TBB頒獎禮有無朱朱？

無睇到 請問有無朱朱 巴打有無朱麗晨cap圖？